有無南亞文宣?

油尖旺好好好多南亞人，但係街好少比南亞人的文宣，
有無文宣手足可以整D比南亞人睇的文宣? 例如烏都文
有麻煩POST出黎，想印出來貼街

民陣1020遊行 和勇對南亞手足嘅聲明

Good